不知不覺間wtsapp已經靜曬

得返一個谷長期有人出聲
唔會再同朋友日傾夜傾
最多都係上下ig見到有人po相就dm r下水吹

自己同自己wts

公司group

得返公司gp 有聲

朋友漸漸無哂

比你電話我我可以瘋狂轟炸你

入唔入谷厹下女咁？

信就信 唔信就唔信
乜撚嘢微信？

有女一定入！！！

魚魚你冇我電話既咩

冇

啫係上次見都係用ig約咁痴線？

岩牙
屌臭佢老母

唔係點

我介紹d ptgf 群比你啦 入去同師兄交流下

琴日叫左個19歲學生妹同我唱k 有埋bj

幫我叫兩個學生妹
老地方

我諗起你follow d瘦腳tag...

你放你電話上嚟，好快就唔靜

link?

要咩plan先

ml?? 3k up 啵

求撚其啦 有咩咁好傾

真係瘦到

kkkiloveu

你帽撚再提
講起又扯火

點估到有人改個咁嘅名

想買

我夠估唔到你係女人啦

講暗號有折

小妹未必係

教我

睇到呢度突然間覺得連登好溫暖

上面成班垃圾mk識架

我以為一早比左wtsapp
用ig成日失聯

放上連登只會比人騷擾

錢不嬲唔係問題

啲人同we chat la

起碼呃到自己

3p?

濛囡最mk
以前返學都會有人提你個名

一個要大波一個要平胸
細粒既
其他既你幫我揀啦

以為自己開post

唔撚係掛

系
佢地話濛好鹽濕

講得好

知名煩腸會然

大波就36e
平胸就68b
高148

-0- 距地話濛系令囡

濛仔成功變性都係因為你